焼肉ライク ...又係比咗美心

日本傳媒：日本集團與香港簽約消息

本年1月底據日媒報導及集團官方的宣布指：「ダイニングイノベーショングループ（DINING INNOVATION ASIA-PACIFIC PTE LTD. ，以下DIAP） 集團首次決定進駐越南、泰國和香港。我們與香港最大的餐飲集團Maxim簽訂了「焼肉ライク」在香港和泰國的特許經營合同。目標是加強在亞洲地區的店鋪開設。」又指：「預計在2020年年內進駐泰國曼谷及香港。」DIAP解釋與香港美心集團合作的原因是因為香港美心集團於1956年在香港成立，除了香港和中國的各種餐飲業務外，業務更擴展至越南、柬埔寨和泰國等國家和地區，集團開設了多達980間店舖，因此與其合作可以通過雙方的網絡來加速集團的海外業務發展。

焼肉ライク
facebook

twitter

黃屍又唔食得

真係好想問下，有無日本手足可以係日本宣傳下，話比果邊有興趣來香港開分店的食店知唔好簽比美心.....

日本仔穩袋, 美心就跑狗咁跑數🤣🤣🤣

Hi你